
# Задание 
Реализуйте web-приложение (Rails проект), которое состоит из двух страниц: / и /admin.

На странице / отображается первая главная новость из ленты Яндекса.
Новость выводится в свободном виде, содержит дату, заголовок и аннотацию.
Приложение фоновым скриптом периодически обновляет текущую главную новость.
При обновлении главной новости в приложении она обновляется на всех открытых в текущий момент страницах /.

На странице /admin находится форма для ввода авторской новости.
На форме расположены поле для ввода заголовка, поле для ввода аннотации, поле для ввода даты-времени и сабмит.
Форма содержит разумные валидации.
При сабмите авторская новость становится главной до наступления заданного времени. Т.е. до этого времени прочие новости игнорируются, вместо них на страницах / выводится авторская новость.
Временем создания авторской новости считается время сабмита формы.
Если существует действующая авторская новость, страница /admin загружается с уже заполненными полями.
При сабмите авторской новости она, конечно же, сразу обновляется на всех открытых страницах /.
При истечении времени действия авторской новости на всех страницах начинает отображаться актуальная на данный момент главная новость из ленты Яндекса.

Web-приложение должно корректно работать в браузерах IE и Chrome последних версий.
Код должен быть покрыт тестами. Плюсом будет использование какого-либо JS-фреймворка на
клиентской стороне, аккуратный внешний вид приложения.
Все необходимое для локального запуска приложения должно быть оформлено в виде Procfile-а для Foreman или в виде Dockerfile-а.

# Инструкция по запуску

docker-compose build

docker-compose up -d yandex_news redis postgres sidekiq

http://localhost:3000/ - страница с текущей новостью

http://localhost:3000/admin - форма для ввода пользовательской новости

##Запуск тестов

docker-compose exec web bundle exec rspec

 
